日本多名國會議員擬游說政府放寬港人逗留限制等措施 以反制《港區國安法》

日本多名國會議員打算游說政府，放寬香港人逗留限制等措施，以回應《港區國安法》實施。

日本放送協會報道，包括前防衛大臣、自民黨的中谷元、國民立憲民主黨的山尾志櫻里等多個對華立場強硬的跨黨派議員，將游說首相安倍晉三政府延長香港人免簽證逗留日本的期限，讓香港人更容易獲批准在當地工作，以及提議立法賦予政府或國會權力，調查可能曾在香港發生的侵犯人權事件。

最好派永居身份,咁就大家都走到